[{
  "question": "Wo finde ich ausführliche Informationen zum Praxissemester?",
  "intent": "ADDITIONAL_INFORMATION",
  "answer": "ADDITIONAL_INFORMATION"
}, {
  "question": "Muss ich mich selbst um eine geeignete Praktikantenstelle kümmern?",
  "intent": "INTERNSHIP_SEARCH_ALONE",
  "answer": "INTERNSHIP_SEARCH_ALONE"
}, {
  "question": "Wie finde ich eine Praktikumsstelle?",
  "intent": "INTERNSHIP_SEARCH",
  "answer": "INTERNSHIP_SEARCH"
}, {
  "question": "Wie finde ich eine Praktikumsstelle im Ausland?",
  "intent": "INTERNSHIP_SEARCH_ABROAD",
  "answer": "INTERNSHIP_SEARCH_ABROAD"
}, {
  "question": "Nicht in's Ausland und trotzdem Erasmus - wie geht denn das?",
  "intent": "INTERNSHIP_NOT_ABROAD_ERASMUS",
  "answer": "INTERNSHIP_NOT_ABROAD_ERASMUS"
}, {
  "question": "Welche Formalien sind vor Antritt des Praxissemesters zu beachten?",
  "intent": "INTERNSHIP_FORMALITY",
  "answer": "INTERNSHIP_FORMALITY"
}, {
  "question": "Wie muss der Vertrag mit dem Unternehmen aussehen?",
  "intent": "INTERNSHIP_CONTRACT",
  "answer": "INTERNSHIP_CONTRACT"
}, {
  "question": "Mein Vertrag sieht einen Zeitraum vor, der genau 100 Präsenztagen entspricht. Was passiert, wenn ich mal krank werden sollte?",
  "intent": "INTERNSHIP_ILL",
  "answer": "INTERNSHIP_ILL"
}, {
  "question": "Gibt es vorgeschriebene Arbeitszeiten?",
  "intent": "INTERNSHIP_REQUIRED_LABOUR_TIME",
  "answer": "INTERNSHIP_REQUIRED_LABOUR_TIME"
}, {
  "question": "BAföG im Praxissemester?",
  "intent": "INTERNSHIP_BAFÖG",
  "answer": "INTERNSHIP_BAFÖG"
}, {
  "question": "Kann man das Praxissemester verschieben?",
  "intent": "INTERNSHIP_SHIFT",
  "answer": "INTERNSHIP_SHIFT"
}, {
  "question": "Schreibwerkstatt, wissenschaftliches Arbeiten (WIA), überfachliche Kompetenzen (UK)",
  "intent": "INTERNSHIP_FUNNY_THINGS",
  "answer": "INTERNSHIP_FUNNY_THINGS"
}, {
  "question": "Gibt es spezifische Vorgaben für das Layout des Praxissemesterberichts?",
  "intent": "INTERNSHIP_LAYOUT",
  "answer": "INTERNSHIP_LAYOUT"
}, {
  "question": "Wer hat die Rechte an Arbeitsergebnissen des Praxissemesters?",
  "intent": "INTERNSHIP_RIGHTS",
  "answer": "INTERNSHIP_RIGHTS"
}, {
  "question": "Müssen Arbeitszeiten erfasst werden?",
  "intent": "INTERNSHIP_SEARCH",
  "answer": "INTERNSHIP_SEARCH"
}, {
  "question": "Wie finde ich eine Praktikumsstelle?",
  "intent": "INTERNSHIP_SEARCH",
  "answer": "INTERNSHIP_SEARCH"
}, {
  "question": "Wie finde ich eine Praktikumsstelle?",
  "intent": "INTERNSHIP_WORK_TIME",
  "answer": "INTERNSHIP_WORK_TIME"
}, {
  "question": "Darf ich im Praxissemester remote arbeiten ('Home Office')?",
  "intent": "INTERNSHIP_REMOTE",
  "answer": "INTERNSHIP_REMOTE"
}, {
  "question": "Wann ist das Praxissemester formal erbracht?",
  "intent": "INTERNSHIP_EMPTY",
  "answer": "INTERNSHIP_EMPTY"
}]